{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만생태펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めペンションにご連絡してお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 居住ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合でも入室は保護者の同伴や同意がある場合のみ可能です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としては、メゾネットタイプのIPTV/Wi-Fiと全客室で可能なWi-Fiが提供されます。 バーベキュー場では電気グリル（2名基準）または炭バーベキュー（2名基準）を利用でき、選択して使用することができます。 駐車は可能です。 周辺の観光地としては順天湾国際庭園博覧会、順天湾、楽安邑城、臥温海辺、仙岩寺、花浦海辺、松広寺、順天伝統野生茶体験館、順天ドラマ撮影場、支石墓公園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "居住ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合でも入室は保護者の同伴や同意がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプのIPTV/Wi-Fiと全客室で可能なWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では電気グリル（2名基準）または炭バーベキュー（2名基準）を利用でき、選択して使用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては順天湾国際庭園博覧会、順天湾、楽安邑城、臥温海辺、仙岩寺、花浦海辺、松広寺、順天伝統野生茶体験館、順天ドラマ撮影場、支石墓公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 500
    }
}